呢期市況好，好多莊家股做上搵食

呢期市況好
市場有錢
散戶肯入場
好多大戶糧食出現
莊家都借勢做上

好多莊家股做上搵食
熟既可以搵下食
唔熟既就自己小心啦
好似某隻莊家散完貨，第日拆棚跌八成都得

講一講有d 驚

樂觀sir又出山救萬民？

唔洗驚
熟既自然知咩事
唔熟既就唔好亂跟了

搭緊幾隻順風車, 其實有方法知幾時拆棚, 樂觀蛇講得岩, 熟既自然識玩, 唔熟就

788有無事

我唔熟架。。 幾時拆塔呀

認住依條垃圾財演

拆完我入去幫手起返佢

1990

樂觀SIR

我見好多人見隻股核爆就盲中中衝入去
先講二句

飛刀不可接, 呢個規條都唔識咪俾佢地學下野, 當上一堂

同問